有冇巴絲想夾ripndip?

滿890hkd免運

請留tg

邊度買

香港唔係有門市咩

$89可以嗎？

仲可以夾？

仲有冇得夾

HKD $305 夠唔夠